[有圖]其實我都唔係好肥je。。。。。。。。。。。。。。。

樓主好正

太空坦克

Y post me

我不要打架！！！！